想知道香港到底邊度有正常gym?

完全唔會有sales，收費合理
真心想知
唔該哂你地

W記

康文署

康文

南華會 或 大學fitness room

home gym

我都想知

樓下會所

私人會所/康文署

你的樣子如何

本身最正常個間TF咪執9左

Anytime fitness

垃圾gym

你地所謂既收費合理即係幾多
FF waterfall 呢類完全無sales煩你
係一個月俾600-700幾咁解姐

屌
一係康文一係街頭 無啦

咁怕sales做乜??

屋企囉
又要平又要無sales煩又要member quality高

YMCA

康文都$180